Marvel打造成架地鐵都係復仇者４廣告..好癲 ！！

唔知邊條線見到

打乜撚嘢造

打乜Q野造

造你老母

做咩姐
成日都有廣告係全車痴哂㗎啦

唔用打造用咩

收皮啦DC狗

錢多，任性，但宣傳效果應該幾勁